冷氣前景？

想轉行做冷氣 白紙一張
冷氣有冇得做 前景如何？
麻煩哂

唔會餓食 唔會發達 穩定

就算師傅都搵得唔多？

之前做學師 睇d滿左師都係 12 13 k 到 師父我諗頂盡20k頭

我個陣時做大公司

20k就盡 我係咪要死心

巴打做左幾耐？
我打算入細公司做起

原來頂薪點咁低

我以為啲師傅都有三四皮

搵到份500蚊一日算高嗎？

做冷氣不如去做地盤

地盤驚自己做唔黎 又唔係特別大隻

做緊冷氣維修新仔 得14 做一年跳槽可以嗌到幾多

14K算高？大公司？

咩都唔識入main con做bs,$20k

屌你老母唔撚識字都夠膽嗌高人工

去教大讀？

唔算高掛 要落手落腳做 又要ecall

中三咋

巴打係裝機？what is ecall？

emergency call
好似係